戴巴拿都中左中國肺炎

牙朗今次大鑊

Test

tested positive

牙朗唔好死
你死咗王蛇點算

牙朗俾個擁抱佢啦

暫時消息係fake

祖記個記者